結束

生離死別好辛苦
我習慣唔到無你既日子

你仲有我地

親眼睇住佢走 我咩都做唔到

唔好怪自己
生離死別係人生既階段
有咩講出黎 唔好屈住！